民建聯入住安全屋喺邊？

一人一房一床？
好似好神秘
巴絲有無經驗住過安全屋

公帑咁樣俾班撚樣用？
係邊個落指示俾佢地住安全屋？
點解得民建聯有？
有咩理據證明要俾安全屋佢地用？

立法會高樓層 議會辦公室
一人一房一梳化床

洗腦集中營
怕佢地變節

東方新聞：警方在安全雜交營搜出大量condom，其間比卡超疑被美分騎乘至反白眼 (大叔反眼.jpg)

圖.jpg